【同性純愛】《與男朋友分手後的我成為了一名同性戀者》

同性純愛故
小妹第一次寫故仔 寫得唔好 希望大家唔好介意
如果你哋中意嘅話 比個好評我啦
仲有就係 我今年仲係全職學生 未必日日更新到
不過一定唔會棄文

紙言link:
開始！

《與男朋友分手後的我成為了一名同性戀者》

有研究指出，世界上只有少數人是完全的異性戀，雙性戀的人佔大多數。
而我也毫不意外的成為了眾數。

我本以為我是一個普通到不能再普通的女孩子。
外貌普通、成績普通、家庭普通，是一個在街上隨隨便便都能看見的一個普通的女孩子。
就連談戀愛也是一場平平凡凡的普通戀愛。

一次失戀，我的普通生活起了變化。

《結束》

「晴？係到？有啲嘢想同你講。」
我看著訊息的提示方塊，把頭髮用毛巾包好，準備拿起電話查看。

是家康，我的男朋友。
比我大兩歲，一起了快要四五年了，感情很穩定也很平凡。
他就是一個普普通通的鄰家男孩，偶然的機會，在一起了。

「嗯？做咩啊」
我回覆到，一邊想著他平時很少會叫我的名字一邊等待著他的回應。

「我哋…分手啦」
這個訊息。
精而簡地解釋了為什麼會直呼我的名字。

我站在原地，不知道要如何反應。
當我想追問清楚原因的時候，他的頭像成了空白，訊息也沒能送達。
頭髮上的水滴在地上，仿佛在告訴我這一切都是真實的，時間並沒有因為這樣而停止。

我們像普通的情侶一樣。
經過了四五年的時間我甚至把他認定為了終生伴侶，家人朋友都十分看好我們。
到底是哪裡出現了問題？

心痛到麻木，沒有任何太大的反應，吹乾了頭髮，迎接第二個清晨。

早上起床，打開電話，多了幾則訊息。

是朋友傳來的，我沒有心情打開，掃了一眼大概就是來安慰我的。

坐在床上發呆，回憶起我們在一起的所有時光，有快樂的，有傷心的，但我們都一一去解決。

記得我們路過沙田婚姻事務處，他指著對我說我們會在這裡登記。
害怕雷聲的我每一次被雷聲嚇醒，他總會第一時間接聽我的電話，安慰著我。
住在大西北的他每次都會害怕我有危險，會送我回到港島的家。

許多許多，到底是哪裡出了錯？

叮。
電話傳來通知 “嘉康發表了新的貼文”
打開一看，是他久違的微笑，旁邊是我的好朋友正在挽著他的雙臂。

嗯，我懂了。
打開電話，看著那些耐人尋味的對話
「哇佢真係好好，我都想有個咁好嘅男朋友」
「送佢比你囉，哈哈」
「咪玩啦，你哋咁sweet，幾時結婚啊？記得請我做伴娘喎！」

當初說要當新娘的伴娘，現在卻成了新郎的新娘。

《初遇》

生活還是一樣，沒有人會因為你的經歷而去憐憫你。
儘管失去了最親的朋友和舊時的伴侶。

這天放學後，朋友們約了飯局。
令他們意外的，是平時很少喝酒的我提出了晚上喝酒的主意。

「喂阿晴你男朋友呢？今日唔洗陪佢咩，咁得閒約飲酒嘅？」
「屌你講乜撚嘢啊，你冇睇咩？」

我沒有回應，微笑就是最好答案。

在晚飯的時候，我像往常一樣，把電話放在最顯眼的位置，以免漏掉重要的訊息。
可是和過去不一樣的是，再也沒有訊息需要我立刻回覆。

叮。
“嘉康發佈了新的貼文”
「在最壞的時間遇上最好的你」

我抬頭，發現他們都在看著我

「你冇事嘛？」

原來和我在一起的時間是你人生中最壞的時間。
這樣的話，我是不是浪費了你人生四年多的時間？

「嗯，食啦，等咩喎」

因為這一則貼文，想醉的念頭更加重了。
也是因為這樣的決定，令我遇上了改變我普通人生的那個她。

完了飯局，來到了一間普通的清吧。
我不懂喝酒，卻不斷把酒送進我的喉嚨。

身邊的朋友看到我這樣恐怕也嚇呆了吧
我不知道，只知道我還需要更多的酒精令自己麻木。

「傻妹，記得出去玩唔好飲咁多酒啊！會比人執返屋企架！不過我一定會係你隔離陪住你唔比你有事<3」

回憶突然湧上心頭，
胃突然有點不適，我衝進廁所，撞到了一名女孩。
可我沒有時間道歉，我胃中的嘔吐物快要從食道跑到上我的嘴裏。

抱著馬桶一段時間，頭腦開始清醒了。
看著鏡子中的自己，雙眼通紅，那個還是我嗎？
還是那個愛笑、愛美的我嗎？

回到大廳，看見了剛才撞見的女生在台上唱歌。
我想到自己剛才並沒有和她道歉。
碰巧歌曲完結了，我主動上前。

「額，啱啱對唔住啊」
「哦唔梗要啦 少事」

然後她就向著吧檯走去，我也回到了朋友那。

我怎會知道，這個只有一面之緣的女孩，會成為我人生的轉捩點

G持

多謝

Lm

lm

起身見到有啲啲啲啲人lm 真係好感動

但因為開學開始多功課
我應該會兩日一更
星期六日就盡量一日一更

對唔住

留名

番名睇故

幾好睇lm

《真相》
我還是沒有辦法鼓起勇氣去質問分開的原因。
我知道一旦我得到了答案
就沒有辦法繼續為他們找藉口

很蠢對吧？愛情就是會令人智商下降的事情。

我一直在想
他只是想利用她來氣氣我。
想我主動挽回這一段關係。

又或者，
是他有什麼絕症，不想拖累我。

很多很多，找了許多理由說服自己。
將來回頭看，一定會恥笑自己吧。

「已傳來相片」
電話訊息的通知讓我回到現實。

打開看到一大堆的對話記錄。

「你幾時同佢講清楚我哋嘅關係啊？」
「我會，我一定會比個名分你。」

「又行雷啦，佢有冇搵你？」
「有，煩撚到一個點。」

「我送咗佢返屋企啦，宜家過嚟搵你？」
「好啊！係屋企等你」

還有許多許多，
我從中得知，原來婚禮中的新娘從來都不是我。

「我知你宜家一定好憎我同家康，但我同佢係真心相愛。」

原來在電視劇發生的都會出現在我自己身上
那麼我也算是電視劇中的女主角了？

我想到這裡
把他們都封鎖掉。

真心相愛？
我和他的關係只算是單方面戀愛嗎？

望著面前的堆積如山的功課
我想給自己放假。

於是我做了左右我命運的一個選擇。

希望大家可以比下建議
令篇文更加精彩

出多少少先啦

樓主呢

係到
今晚遲啲啲更新

你唔棄故就得

今晚出故

快啲啦

《相識》

「親愛的同學：

茲收到你的退學手續，申請編號為......」

我退學了。
想給自己一個新的開始。
也該是時候讓自己清醒一下。

兩個月的暑假過去了，當中該查清楚的都查清楚了。

原來女主角從來都不是自己，我只是一個在茫茫大海中飄浮的一個救生圈。

「拯救」了他的感受，卻令自己看起來像個蠢材？又或是一個過份天真的小女孩？我也不知道。

感情，最終也是錯付了。

為了令自己放下過去那段錯的關係，
我嘗試曠闊自己的交友圈。

參加了從未參加過的迎新營。
那個因為他而卻步的迎新營。

「喂你覺唔覺得我哋個組媽好似好惡咁」
旁邊的同組同學靜悄悄把頭扭過來說。

「額…」
我這才把目光放在自己的組媽身上。

是她？

仔細一看，她真的有一股很強大的氣場，令人卻步、卻又止不住一窺究竟。

有別於那晚在酒吧裏的形象，鮮紅色的組T及牛仔短褲使她看起來年青了不少。

「咁多位組仔組女大家好啊！我係你地嘅組媽阿珍，呢位係你哋組爸熊仔，今個Ocamp希望大家玩得開心啲！」

仍舊充滿磁性的聲音把我重新喚回ocamp的環境當中，我環顧四周，聆聽著眾人的自我介紹。

「Yo組媽！我叫Hugo呀，興趣係打波同游水，有咩活動都可以搵我！」

嗯...看起來就是一隻發情期的猩猩，大概也是希望得到異性的注意吧。

「Hello！我叫Selina，鍾意唱歌，多多指教。」

又是一個喜歡唱歌的女孩呢，不過看來是走清純路線的。

「我叫Roy，我嘅志願係做獸醫幫啲小動物...」

「Sup I’m Lewis...」

「呃...我叫Chloe」

隨著愈來愈多人自介，不知不覺間已經輪到我了。

「大家好，我係阿晴，之前因為啲私人嘢所以今年先入嚟讀Year 1。希望可以同大家做到好朋友啦！」

眼角不自覺的望向阿珍的方向，看來那晚燈光太暗，她根本看不出我就是那晚在廁所門外撞到她的人。

係咪真人真事？

可以話係可以話唔係
部分係自己部分係身邊朋友